文匯報：Emilia「唔著」整月餅，再運到搣時潘的【情趣用品店】分銷

劉頴匡前女友、中文大學學生會前常務幹事黃于喬（Emilia Wong）亦在網上推銷其「自製」月餅，並在其社交媒體上載月餅的製作過程。雖然現時疫情尚未完全平息，惟從影片可見，黃在製作月餅時並無穿戴手套、口罩、髮網及圍裙等裝備。

記者在購買有關月餅時發現，有關月餅的包裝並無標明食用日期及成分，職員在被追問時僅稱「自家買料自己整」，衞生安全成疑。記者付款後，被安排到攬炒派區議員劉家衡的「網紅」女友潘書韻（「搣時潘」）經營的情趣用品店取貨，並稱任何購買月餅的客人，購買情趣用品時可獲九折優惠。

Emilia唔著, 係正常的

夾奶賣

多謝賣廣告

即刻想食

文匯報真係好得閒去紀錄呢啲網絡花生

唔係反左面咩

肯撚定
文匯報妓者 有訂埋patreon

跌條毛晌舊餅到

記者付款後，

文滙手足借d意幫襯黃店
藍色經濟圈呢？

豬肉味

佢應該整「奶皇流心」

月餅盒用全裸相, 扮嫦娥

即買

直播全裸整月餅

課金夠買多一層樓收租

呢件垃圾唔好成日擺上來啦

正宗奶皇月餅

冚家剷

佢出奶皇流心

有力揮低美心

記者在購買有關月餅
記者在購買有關月餅
記者在購買有關月餅

文匯報記者一定有課金買相啦跟得咁貼

肥佬黎 蘋果日報 明報 全方位封殺本土派

689 文匯 大公 反而會 提下/ 報道 本土派

文匯藍絲阿叔好明顯就公器私用
btw呢隻雞真係藍營阿叔先睇

劉頴匡前女友

出公數訂最貴TIER

奉旨睇相

有錢分咪唔割

蘋果日報 就是賤

開公數買相
文匯報記者真識食

唔知, 我都無訂佢

訂靚模多嘢睇過佢

見到都覺肥膩

前咩女友 仲一齊緊

文匯記者幫手賣廣告

用對奶搓?

蘋果日報 本質來就系 民主派媒體
（pro民主派 diss本土派）

本土派 唔支持 / 冇自己既 本土派媒體
怪邊𠆤

多謝支持

咁撚樣衰

月餅要豬油 合理

點解無?

係你唔睇啫

咁識食...？

D藍屍諗諗下變埋閪水月餅

貴圈真亂...

呢兩隻電子雞食夠人血未，幾時死

熱血時報？

公款買J圖

真·“奶黃”月餅

記者在購買有關月餅時發現

多謝支持email

屌你弱智架咩

幾時變咗前女友

好嘔心

呢兩隻真係黃圈毒瘤

多謝幫襯

文匯報認證
黨報當Emilia 自己人

有時唔記得D花生料
文匯反而幫你日日提起

開公數

我而家先知佢係VL巴前女友

是撚旦啦，反正Emila隻死肥淫賤閪都唔撚係同路人，咪當狗咬狗囉。

好似1200usd 得5個位
Full哂

有人用黃身分賣相 買到層樓
另一面有手足流望海外生活5個月 先眾籌到1個月生活費

咁希望Emilia會分D錢比海外手足啦

佢地實有人貨左金比email

分你老味
D錢憑我本事用黃圈身分賣相賺返黎買樓
做乜要分比手足 屌你老母

呢隻咁既人型豬閪 比錢我都唔撚想屌

黃圈毒瘤

乜email係劉頴匡前女友
多謝文匯報話我知

你點知佢冇
佢條仔vl

文匯記者公器私用
拎公費去訂閱

都話班藍屍好撚鹹濕架啦
文匯開始借d意賣弄色情
敗壞社會風氣
一定要俾習大大知

諗吓好喇

大公文匯先係忠實fans
日日開patreon 打J

係咪月餅會夾左條西毛係入面先

睇唔到有月餅

本土娛樂版

其實佢減下肥真係可以做毒撚女神

其實依條女十足似風月版果d 雞 呀叔最鐘意呢類

從來俠女出風塵

負心多是讀書人

黃藍都屌佢兩個 抵撚死

仲覺得佢會分錢俾海外手足⋯

孫權都唔會俾錢你
反而叫你每年進貢
仲要你嫁埋女過去

分咗手咩？

屌你個西阿 咁就搵5皮一個月 未計下面個堆tier既訂閱 毒撚錢真係好賺

毛餅

訂果啲正正經經走去叫雞啦
成皮野屌到腳仔軟都得

一皮嘢有乜福利?

你邊度聽返黎

只要堅持落去，無論成效點樣，一定會有更多人加入

5個位 可能全部都係記者
大公 文匯 環球 人民 加多個香港G報

起碼做得多過你

咁都出新聞
真係冇新聞

奶王

流西汁月餅

有唔同意見就叫反面？

好圓好滿既八月十五

有冇人可以一齊集合黃色水果店

佢買樓果陣香港仲未有黃圈

佢有

垃圾就唔好post la

沒有肥的女人

只有懶的女人

減吓肥, 收入可能有DOUBLE